辭職通知期被刻薄

22號向老闆辭工 但佢挽留我 並當我說笑
27號再向老闆辭工 佢明白我的決意 希望我幫佢幫到下3月31號 但我話2月22號已經開給緊一個月通知 之後佢話如果你堅持22號開始通知對大家都無好處（我即時驚左一驚 答應幫到3月31）
同埋每月七號出糧
但黎緊三月既7號係星期三
（我地公司逢星期三放假）
所以我想要佢六號出比我
但佢話8號先出比我 （我已感覺到惡意）
我本來想好頭好尾 點知佢玩呢d野
我可以告佢遲出糧 而且免一個月通知嗎 因為我認為3月將會受到刻薄會過得好艱苦
我有諗過出完糧直接no show 但咁樣會蝕左8日糧比佢 而且佢有權追究我 我可以點做

講返少少背景 由呢個禮拜開始我已經一個人做兩個人的工作 因為佢請唔到人 我本來都無所謂 但刻意拖糧真係好乞人憎 唔知佢知唔知每個月7號係最知出糧日 提醒佢又怕佢會覺得我威脅佢 咁呢段日子就更加難堪

利申：我8月工作到現在 佢無幫過我供MPF 同埋經常拖糧 如果我no show 佢追究 我手上既野可以成為理據嗎

hea做搏炒咯

想太多 既然當時決定左好頭好尾幫到佢三月尾 正正常常做埋佢咪ok

你都戇撚鳩既
遞左信緊係日日翻工玩電話

冇供mpf已經可以入罪

resign左仲搏升職?

公司有無用老番software 有既去海關果邊飲下咖啡
拎完線人費 人工果小小錢有咩所謂 當豪比佢

線人費幾多？

遞左信仲做兩個人野

佢俾你就要做咩
佢俾得多，你咪慢慢做，拖到走嗰日囉

件薪嫁，多既可以好和味 。

我要兩個月通知期
辭左職都仲要勁多野做

辭左職仲做多左野
你都幾好恰

我做樓面餐飲業的.
無辦法 佢都搵唔到人返工

岀手低咪搵唔到人囉

冇供過mpf 你驚佢？

僱員權益及福利
違反僱用兒童及青年的規例投訴熱線 2815 2200
舉報僱主沒持有僱員工傷補償保險單 2815 2200
舉報欠薪及僱用非法勞工 2815 2200

我想問如果佢真係8號先出糧
我可以告佢拖糧 和即時終止僱傭合約嗎

樓主呢D傻西抵撚死
人地當你狗炸, 仲做2個人野

我認住no show 唔告佢
但如果佢追究一個月人工 我先再追舉拖糧可以嗎

冇供MPF已經係死罪啦

比個電話, 問勞記, 冇得輸
保障你自己

佢部電腦係韓文黎的，應該點樣檢查

如果你有出糧紀錄 而冇mpf戶口
佢應該仆得街

如果佢夠膽8號先出糧就勞工處見

遲一日無事喎

可以，因為勞工法例講明工資要喺工資期最後一日即時支付，在任何情況下唔可以遲過工資期屆滿後7日，如果佢唔可能依時支付工資嘅，必須支付欠薪利息俾僱員
無合理原因而唔準時支付薪金，定罪後可被罰款35萬及監禁3年
順手俾埋電話你
查詢：27171771
舉報：28152200

冇供mpf已經玩鳩完
第二個月有冇扣你錢做mpf？

現金嘅話就麻煩

如果即時終止合約就反而唔得，因為你未到僱傭條例入面指明嘅情況

你理得佢咩文姐
打去海關等佢地查啦

如果唔係要拎Resume 或其他公司有reference check, 你遞咗辭職信Hea 做佢耐你唔何。仲咁落力1人做2人野做乜。
無MPF 如果有證據上勞處告番佢轉頭都得。
自己No show 到時可能俾人追番代通知金
有乜打去勞工處問下

如果關於MPF同拖糧方面，你明確知佢冇供同冇準時出糧嘅都可以去舉報
如果舉報嘅可以拎定你手頭上有嘅資料，因為就算你資料唔足，勞工處都會上你公司要求佢提供，如果佢冇Keep好紀錄嘅都會俾人再告冇保存工資及僱傭紀錄，定罪後最高可以罰款1萬

港資細公司?

同埋No show冇你著數，應該工照返，但係你有權hea做，即係原本10分鐘做完嘅嘢你可以2-3個鐘先做完

叫你做兩個人既工作你又真係走去做
抵你比人恰

有時打工呢 公司就總會有啲嘢唔啱規矩嘅
只要公司對員工好嘅話 員工通常都唔會介意
但係拖糧 冇mpf 咁樣你都可以忍嘅話 似乎你又太過包容你公司

無，佢出現金票

老老柒柒 我一直都話幫到3/31 係佢要玩埋哂拖糧呢d西野 返到去又要睇佢西面西態度

無扣過錢

餐飲業 無得hea 有客黎就要serve

你都on99 佢老細仲幼稚啦
用「成熟」去包裝比人壓榨係合理 你唔覺得有問題？

點解呢 有客黎咪叫佢等等囉
匿入廁所又得 起碼每15分鐘去一次啦

人工低到唔駛供mpf

如果我要比代通知金 咁係咪代表佢都一定要供MPF?
佢追我代通知金 我最多賠返一個月糧比佢
但無供MPF
當然我都唔想咁樣
但如果返工真係被佢刻薄 都唯有出此下策

九月份糧 佢十月十八去先出 仲要出唔夠數 佢叫我體諒下佢 佢有困難 好 我體諒 我幫到作咁盡既時候 辭職換來咁既結果？

不瞞你 正路每個月要扣750做MPF

遲出糧你踩上奴工處都咬佢唔入架
我之前遲出成半個月都係咁
仆街奴工處淨係send左封信去人事部
不過冇供mpf就
玩撚大佢啦

打去稅局問埋佢有無供稅